🔥【培正小學】🔥訓導主任 煽動校園欺凌

事情經過
語言欺凌: 2017新學年，受害人(下稱X) 收到班上男仔(下稱李)匿名寫比佢嘅字條，內容包括恐嚇X，預言X嘅父母會死。類似字條一共有5張，已經令到X日日好唔安落。 X比咗字條班主任(劉)睇，但劉話只係一般紙仔完全唔處理，仲沒收咗部份字條。
身體欺凌: 11月李開始打X背部。X同劉講，劉依然話唔想處理，話件事交比訓導(下稱黃)算。
一個星期後李小息時又打X，X不適到當晚就要父母帶佢睇醫生(所以有醫生紙證明呢件事)。父母同黃講，黃稱上星期嘅打人事件因為已經一個星期，所以file closed ，話會調查吓今次。
打人嘅時候X有朋友見到，後尾訓導洗腦個朋友話無呢件事發生過，黃之後便聲稱調查後搵唔到目擊證人
X 父母一路有搵證據比黃，但黃話全部唔成立。後尾黃聲稱打人事件證據不足，所以又可以close file (真係龍門任佢擺)
X父母搵培正社工講，社工淨係話自己就黎退休，唔想搞咁多野就無處理到。

兩件打人事件close file之後，黃就帶頭欺凌X。
1.黃去X班房叫大家遠離X，X一時之間無哂朋友，精神嚴重崩潰
2.黃係小息時段, 搵兩個低年級同學跟著X去廁所,X形容好似係黑社會一樣, 非常恐怖. 身心受到極大傷害(X亦因此嚇到唔敢去廁所)
3.黃屈X寫影響校風紙條並傳開去, (X表示沒有寫這紙仔, 更不是他的字跡, 要討回公道)
4.黃恐嚇X如果再講大話訧要叫註校警宫王警長處分X

真心想知，點解成間學校無一個人做到野? 本身打人事件老師好好處理就無野，但老師個個推卸責任，仲帶頭玩9學生
培正小學真心cls希望大家幫幫手推post，等所有人見到呢間小學有幾醜惡

原post:

求救，有小學老師煽動校園欺凌！

推

(有圖)培正小學黃敬儒訓導主任煽動校園欺凌

幫手入去推

lm

培正小學爆出懷疑校園欺凌事件，涉事小四生稱被同學打背部和恐嚇「全家被燒死」，情緒受困擾，先後向班主任及訓導主任投訴，卻以證據不足為由close file。家長更指訓導主任事後帶頭欺凌其兒子，公開指責其子說謊，並叫同學遠離他，令他一時之間失去朋友，嚴重精神崩潰，最終無奈在學期中途轉校。

傳統名校培正小學疑爆校園欺凌醜聞！日前有網民深夜在連登討論區爆料指，該校小四男生遭同班同學多次「傳紙仔」恐嚇，更遭對方兩度襲擊。受害男生家長表示曾舉報事件，惟多名老師、駐校社工以至校長均拒絕受理。最終受害人承受巨大壓力而轉校，至今仍留下心理陰影。受害人與家長現身向傳媒指控校方是非黑白不分。

多行不義

培正小學爆出懷疑校園欺凌事件，一名小四男生聲稱被同學打背部，兼收到匿名字條恐嚇，預言父母會死。男生家長指先後向班主任及訓導主任求助，但以證據不足了事。
男生家長亦指訓導主任叫同學遠離男生，又於小息時段派兩名同學跟着該名男生上廁所，令其精神飽受困擾。受到欺凌後，男生曾出現輕生念頭，幸得朋友勸喻才避免悲劇發生，最後男生於去年1月轉校。家長表示，公開事件是希望得到校方及涉事的老師向他們一家道歉

有keep字條就直接報公安啦

其實比人打個吓可以直接開佢拖， 以牙還牙

唔好停